原來之前扔汽油彈，噴字，縱火都係果班扮示威者既警察做

終於明白點解近期示威咁暴力